大家要明白，呢條撚屌最終係會搞鳩大家

一於錢照收，人照屌
唔好講收咗錢就算數
更何況對家係個黑社會？

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

偽毒ching 麻煩你出一出嚟
Do u agger?

你up乜9